同事武漢親戚一手：現架中左武漢肺炎既人都係直接暈底送院，所有業主下令 任何人都唔可以離開家門

同事啊哥住武漢 一手料

已經變左種

大家準備好迎接武漢肺炎未

直接冇啦啦暈左係條街

哭暈在廁所

根本就搞唔掂 今次你話點算好

病毒變身

同事話仲有家人係武漢兩小時車程以外既小邨住
暫時冇人受感染

同事既啊哥諗住今朝揸私家車逃離武漢市中心
結果係公路比人截停要番去武漢

好似有人玩緊真人版隻病毒遊戲
變種變得咁快
心急想打爆機

咁恐怖

同事黎緊仲要去深圳過年 又話唔係幾想帶口罩

邊有咁撚多一手料阿

雖然我都想真

下 真架喎 我公司有兩個女人都係湖北人
你可以唔信